（新股）聚利寶控股

基本上隻隻飲食股都爆升完先派貨
低呢隻仲有孖展借
認購額咁低？

Pish

你有無田呀，升撚到仆街喎

買